是日好撚肥垃圾食物

公司三文治

大家樂?

唔似喎又

school canteen

想增肥？

Hku?

樓主成日食cym唔厭㗎咩？

又食屎

yes ar增肥先有動力減

無其他野好食。。又唔想行落mtr

好想食啊!!!

cym公治真係好好食
係我咁耐以嚟食過最好食嘅公治

下次試埋雞髀先！

hku

仲要加多份西多

爛grade地底泥

有grade 爛，好過無grade爛
書都無得讀